
                      No es que sea mala es que es malísima. No sé cómo se prestan estos actores ya "consagrados" a hacer este tipo de películas, y lo peor es que creo que está nominada a los Oscar, menuda tomadura de pelo la película.
        
            